大家點睇喺學校搭訕識女仔？

毒撚會唔會有機會？

好

有機會畀人反白眼

睇樣

又係你

屌你老母抄po

會唔會有生命危險

米7肥毒有冇機？

係 et tu?

唔會 香港無死刑

靚仔就得架啦

係學校後樓梯破人地處

ff?

樣衰ok?

Ok

可以呀
俾人拒絕咋嘛

俾人話狗公

起我底

正常識女喎

原來係你嘅

需要既係明確的理由同目的，至少唔係溝女
做下唔同岡位就可以趁機接觸下，但冇識個啲就算吧啦

試過啱啱轉入間學校
上堂成日訓教，冇做筆記
有條女落堂行埋嚟同我講：係咪冇抄筆記啊，幫你抄埋？
我迷到而家